奇怪電話打黎 接聽後有呼吸聲！？

頭先有個電話 2344 3443 打黎
淨係聽到微弱呼吸聲
有冇人知咩熱線黎

I dun no

下世小心d

好撚驚驚

推

推2

下世小心啲

唔識google 下個number?

就係google 完冇結果

打緊j 呀

屌你

男人都j

望下你後面